\SetVersePairs{
  {\item \VSup{26}\Inchoatio{Ád}{iu}va me, Dómine \MediatioVII{De}{us }{me}[us,] salvum me fac secúndum miseri\TerminatioVII{cór}{diam }{tu}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{26}\Inchoatio{A}{ju}dai-me, ó meu Deus e \MediatioVII{meu}{ Se}{nhor}[,] e salvai-me pelo vosso i\TerminatioVII{men}{s\itie{o a}}{mor}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{30}\Inchoatio{Con}{fi}tébor Dómino nimis in \MediatioVII{o}{re }{me}[o,] et in médio multórum lau\TerminatioVII{dá}{bo }{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{30}\Inchoatio{Da}{rão} meus lábios muitas graças \MediatioVII{ao}{ Se}{nhor}[,] e louvarei em meio à grande \TerminatioVII{mul}{ti}{dão}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{31}\Inchoatio{Qui}{a} astítit a \MediatioVII{dex}{tris }{páu}[peris,] ut salvam fáceret a iudicántibus \TerminatioVII{á}{nimam }{me}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{31}\Inchoatio{Pois}[ ]{co}locou-se junto ao pobre, à \MediatioVII{su}{ a di}{dei}[ta,] para salvar a sua vida \TerminatioVII{dos}{ ju}{í}zes.~\Antiphona}
}